香港佛門墮落史（下集） - 27/11/17 「探險隊1842」長版本 (翁靜晶)

香港佛門墮落史（下集） - 27/11/17 「探險隊1842」長版本 (翁靜晶)

嘉賓 翁靜晶

哩集精彩，翁講得好，幾多野唔講唔知

好野要推

good stuff

呢集真係有營養
攪到想聽番晒堆佛門警訊

上半30分鐘好似睇緊
熱狗支持者由質疑到揭發同退熱咁

下半場劉細良成日打斷，好煩

成日想拋吓書包

翁靜晶完全唔會 er er er ~ 好聽 !

話晒都做過演員， 呢啲嘢應該做好準備工夫， 你當人地係黃洋達咩

仲係（自稱）十五日唔瞓思路都咁清晰

好聽

我仲因為咁睇埋堆佛門警訊
翁靜晶仲要有街頭行動捉假和尚
好勁